---

weight: 30
menu-title: ЧаВО
---
#
# ЧаВО


## Что означает название?

Шаяна - женское имя на санскрите, которое означает "Дар богов". Мы считаем, что фестиваль - это наш подарок нам самим. Устраивая праздник для всех, мы растём над собой и в мире становится чуточку больше добра. Поэтому так важны ваше участие и поддержка.

## Что за Шаяна и откуда он взялся?

Шаяна была всегда. Она никогда не начиналась и никогда не закончится, мы просто не слышали о ней раньше. Теперь вы знаете всю правду.


## Как насчёт алкоголя?
Мы не рекомендуем привозить на фестиваль алкоголь, поскольку его тонкая и дружеская атмосфера от этого может пострадать. Если вы всё-таки решитесь, просим обходиться без стеклянных бутылок. Не стоит также жечь костры в непредусмотренных местах. Пожалуйста, убирайте за собой мусор. 

На фестивале присутствуют магические охранники. Добрые, но строгие, они следят за безопасностью и комфортом всех присутствующих. Бояться их не надо, они на фестивале для вашего спокойствия. Помните, что все мы гости Шаяны, и в гостях должны уважать местные правила. 


